7.21發完夢之後 不如搵日去元朗掃黑除惡

話說元朗圍村佬整左張咁既圖

連登咁支拎習大大，係咪應該響應中央係全中國各地嘅掃黑除惡活動先！

首先睇返中央定立嘅8類黑惡勢力嘅定義：

中共中央、國務院早前發出《關於開展掃黑除惡專項鬥爭的通知》，決定在全國開展掃黑除惡專項鬥爭。而在較早前的中共十九屆中央紀委二次全會中，中共總書記習近平強調，要把掃黑除惡同反腐敗結合起來，既抓涉黑組織，也抓後面的「保護傘」。
誠言，「掃黑除惡」已成為中共在整治社會治安上的新一輪工作重點，而官媒《人民日報》海外版微信公眾號學習小組亦披露，中共嚴厲打擊的8類黑惡勢力。

1. 把持基層政權、操縱破壞基層換屆選舉、壟斷農村資源、侵吞集體資產的黑惡勢力；
2. 利用家族、宗族勢力橫行鄉里、稱霸一方、欺壓殘害百姓的「村霸」等黑惡勢力;
3. 在徵地、租地、拆遷、工程項目建設等過程中煽動鬧事的黑惡勢力；
4. 在建築工程、交通運輸、礦產資源、漁業捕撈等行業、領域，強攬工程、惡意競標、非法佔地、濫開濫採的黑惡勢力；
5. 在商貿集市、批發市場、車站碼頭、旅遊景區等場所欺行霸市、強買強賣、收保護費的市霸、行霸等黑惡勢力；
6. 操縱、經營「黃賭毒」等違法犯罪活動的黑惡勢力；
7. 非法高利放貸、暴力討債的黑惡勢力；
8. 插手民間糾紛，充當「地下執法隊」的黑惡勢力。

支持習大大，掃走圍村黑惡勢力！

推

記得到時要高舉習大大嘅口號，做個愛國好青年

嗰度居民唔會多謝你

元朗遲早要光復

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

洗乜佢地多謝，掃除黑惡勢力，天經地義

請正視五大訴求，除黑唔係現時首要目標，現階段亦都冇必要開啟另一條戰線

721完咗就搞掂?

主線都未應付到
我地憑咩玩支線?

可以等主線完再搞，但要儲起個支線任先

點解

2. 利用家族、宗族勢力橫行鄉里、稱霸一方、欺壓殘害百姓的「村霸」等黑惡勢力;

姓劉個家族

去遊下行 貼下memo
唔會根治到個問題

搞掂特首任命問題
自然有政治力量慢慢處理
定啲嚟 一步一步

邊個話唔應該開呢條支線呀話？